救手足 勿忘桂民海案 瑞典前駐華大使涉擅自就「桂民海事件」與中方談判，正式被起訴

瑞典前駐華大使涉擅自就「桂民海事件」與中方談判，面臨最高監禁十年
瑞典前駐華大使林戴安（Anna Lindstedt）涉嫌擅自安排香港「銅鑼灣書店」前股東桂民海的女兒 Angela 與兩名中國「商人」會面，被瑞典檢察部門控以「與外國勢力談判期間獨斷獨行罪」，面臨最高監禁十年。

瑞典檢察部門於當地週一（9日）指出，林戴安是瑞典近代首名被控「與外國勢力談判期間獨斷獨行罪」的外交官。檢察部門解釋，林戴安擔任瑞典外交人員期間，必須按照外交部及政府的指引行事，惟林戴安在本案中的行為超出職權範圍，必須負上刑事責任。由於司法程序展開，外交部此前對林戴安展開的內部調查已經暫停。

《晚報：瑞典前駐華大使涉擅自就「桂民海事件」與中方談判，正式被起訴》
© 端傳媒 Initium Media

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push

投共可恥

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

可以告領事？

Yes 利申反張五常

佢比瑞典告

消滅共諜

即係點？佢救人心切定係共諜？

9成共諜
救人點會拘捕

或者瑞典奶共呢